《楊明立萬Medley》晴天林

晴天林 真係痴撚線, 咁快手

好正

楊明立萬 Medley
主唱 改編: 晴天林

<<Shall We Crash>>
明月光 楊明又炒多趟
楊明在醫院很忙 飲撚到湯
任由燉湯 留在荔枝~角
為何又醉酒炒車炒上左~壆

<<醉街損友>>
楊明共你 促膝把酒吹波仔都不夠
佢有醉駕過你有沒有
多想CCTVB不追究
飲湯醉過喝酒 衰過原來從未夠
實實在在仲柒過這宇宙
飲酒醉駕 太過on9
命運決定了 注定要做個柒頭
但說過去 卻那樣厚

<<愛與明>>
別再做楊明 做隻貓做隻狗不做楊明
又撐警 燉佢慘 果個楊明
犯法不偏不倚 最終可以判佢罪成

<<楊明里>>
楊明你傷我心
楊明醉酒駕駛 害人
楊明你燉湯
炒上半山可以更興奮
楊明你可以更傷
誰人都說 撐得警才被景仰
等阿叻同情返你
楊明你 陸浩肥媽都會幫你

<<Lonely YeungMing>>
楊明撞到 亦記不到
和誰在醉酒中偷偷擁抱
楊明在傻笑 但我看新聞笑到哭
楊明撞到 路壆翻倒
楊明在醉酒中辛苦嘔吐
楊明在頭痛 大眾的香檳已得到

<<炒車>>
楊明又尾擺 飄移境界
衰足一世 茄呢啡也被放大
撐共撐警 便能愉快
讚頌政府偉大
藍絲來表態 !